中國父子昆士蘭游泳溺斃

一對中國父子在澳洲昆士蘭游泳時不幸遇溺身亡。外國傳媒指該對父子為遊客，父子分別是30歲和5歲。

事發於當地時間周日（28日）下午，一名30歲中國男子與其5歲兒子在昆士蘭北部旅遊熱點艾爾利海灘潟湖（Airlie Beach Lagoon）游泳時不幸遇溺。二人獲救時已失去意識，心臟驟停，情況危急。救護人員下午4時左右趕到現場，將他們送至附近的普拉瑟潘醫院（Proserpine Hospital），經搶救後不治。

當時正在潟湖附近的一名女士稱，沒有發現任何異常情況，沒有聽到喊叫聲，直到看完手中的書，才發現潟湖岸邊有一輛救護車，並有兩人正接受心肺復蘇急救。其他目擊者表示，他們曾看到成年男子在橋下游泳，而男孩則跳入水中。據悉，事發當日氣溫高達35度，湖裏有數百人游泳，很多都是兒童。

(悉尼先驅晨報/澳洲第九新聞/海外網)

污染海洋

Good job

整撚污糟人D地方
死支那人

15歲生仔,30歲歸天?好事黎,快速完成人生任務

會唔會陣係某高官高層...

你真係識睇數字?

lihkg好多數學家

自殺?！

屌你老母搞撚到d救護要執你條支那狗條爛臭死屍。支那狗死都要阻到人，正臭閪種

孔雀大師=死雞大師

一生愛潮爆 X 串柒柒 死雞撐飯蓋

世界地圖真實樣貌？英國科學家指北美、俄羅斯非地圖般大
[

痴線基佬俾人發現一生愛潮爆就想切我JJ黎玩

支那畜牲死都要污染人地個海。

隻癲9柒L咗係咁追住人咬

將段新聞同gif圖貼上微博唔知會唔會有支那狗盲反的士呢

少年陳克勤？

死喺外國賺左啦

又死2隻

想問下個中國人做錯啲咩
你地覺得抵死?

支那人本身就抵死

劉曉波同高錕係咪抵死?

高錕係中華民國岀世，英美雙種國籍，英屬香港長大，不是支那人。